我屌你老母係唔係想迫撚死我

番學無朋友都算
行到樓下仲要比人叫叔叔 我先廿歲仔
搭lift仲要比個石q問係唔係住係度
番到屋企想打機部電腦壞撚埋

女人被人叫叔叔係慘嘅

男

想訓教樓上又鑽野

哈哈哈

打返個丁 冷靜下

連開post都冇人理呀陰公

冇事既叔叔

識個15歲既人俾人以為佢40。。。

我都試過
20歲仔比人叫叔叔
隔黎個fd笑到勁撚大聲

有冇聽過吸引力法則

比食蕉問係咪住喺到

唉